Apink普美係咪煙剷黎？

點解把聲成個煙剷咁既？一直都冇人講

煙鏟都咁肥

咁遲先有人講

sor